[title: Possono diventare una vera e propria arma.]

Il passato aumenta e il futuro diminuisce  
nei sogni cominciano le responsabilit.  
 
Possono diventare una vera e propria arma  
fino a quando continuerà così.  
 
Ecco a me piace quel rumore mi fa tenerezza  
le parole sono molto pericolose. [m:engine]  
